美中會談開始 蓬佩奧踢爆中共「戰狼」戰術

（Joe Raedle/Getty Images）

美中為期兩天的高層會談週四（3月18日）登場，楊潔篪拿出中共官員慣用的戰狼式發言，嚴重超出雙方預定的時間限制。會談現場火藥味十足。美中會談之際，前美國國務卿邁克‧蓬佩奧（Mike Pompeo）提醒拜登政府要警惕中共不懷好意，使用拖延戰術，以獲取優勢。

「現實情況是，它們（中共）的話沒有太多意義，」蓬佩奧週四接受Newsmax新聞採訪時說，「它們會試圖拖延並施壓獲得自己的優勢。」

「（拜登）政府需要做的是強硬，在中國（中共）行為不端時，讓中國（中共）付出真正的代價，並確保在每一項對華政策內容中都要把美國的自由和安全放在最前面。」

蓬佩奧擔心，新任國務卿安東尼‧布林肯（Antony Blinken）可能會在公開場合說得很強硬，但最終會試圖按照中共的條件而不是代表美國人的利益與中方達成協議。

「不要搞錯了。中共認為美國正在衰退，它們正在崛起，它們打算充分利用這一點，」蓬佩奧告訴主持人格蘭特‧斯廷克菲爾德（Grant Stinchfield）。

「稱它們為敵人，稱它們為對手。隨你怎麼稱呼它們。但它們的意圖是成為全球的主導力量，而且它們打算迅速做到這一點。」蓬佩奧接著說。

他還補充說，中共並不會留情，如果拜登政府放鬆警惕，中共就將實現其目標。

「它們談論這個問題的方式是它們想成為主導力量，」蓬佩奧說，「它們希望有能力在世界任何地方發揮它們的政治影響力以及它們的軍事影響力，這樣它們就可以影響全球事件，使其結果令它們受益。」

但蓬佩奧強調，他譴責的是中共而不是中國人民。「當我提到『它們』時，指的是這個黨，共產黨，而不是中國人民。」他說。

拜登政府上任後，推翻很多前總統川普（特朗普）的議程，蓬佩奧擔心，在中國問題上，新政府若向中共屈服，將會極其危險。

「它們（中共）今天對美國的依賴程度當然比我們對它們的依賴程度要高得多，但這可能是短暫的。」蓬佩奧說，「這正是川普總統和我們的團隊在工作中給美國帶來的機會，我們保護美國工人、美國就業、美國知識產權。」

至於中俄在暫時的合作中結成怪異的夥伴，蓬佩奧認為這是一種最終經不起時間考驗的關係。

「我們會看到他們為了短期目標而暫時合作，但我相信最終中俄的夥伴關係會分崩離析，因為他們的利益嚴重不同。」蓬佩奧最後說。

pompeo 仲勁過Blinkin

多啲講野就啱
俾壓力佢
拜登一如蓬佩奧所預測咁柒
民意就會向蓬佩奧傾
今次係4年的競選

你唔講 以為肥奧做左總統

佢要keep住出現講嘢
帶動群眾俾壓力俾Biden administration
同時自己都要gain popularity 同支持

其實90％以上支那人同呢個黨同撚化左，
肥佩奧應該都知，唔講得咁盡啫。

對抗共產主義只可以以暴易暴

對手來 緊係要踩對家

佢做緊個陣咪又同Blinkin做嘅野差唔多

何況人地先上任2個月

講埋支國人就變成種族歧視
佢先唔會咁蠢俾人捉到話柄
所以多次特登分開講
強調佢要對付嘅目標係政府
而唔係平民

（拜登）政府需要做的是強硬

叫個阿伯硬起

天篷元帥比晒攻略 民主黨班廢都仲係唔識玩

元帥呢d施壓擺明就係迫布含撚認衰仔

又係你條賤種

龐太師

等中國人企係佢個邊嘛
不過中國人都收唔到風
一係俾牆block晒訊息
一係個腦俾黨洗到一乾二淨

左膠呃自己人就有用 上到戰場成個ON9咁

要靠佢地挾實垃圾政府

中共就係搏拜登班弱鬼書生俾人拋窒

人如其名

仲衰撚過童登力

其實未必, 支那人做牆頭草不知幾叻
再講, 反對既人都唔敢出聲用左一生人唯一一次言論自由

個咩撚布林肯真係廢過閪

我都認得佢個名, 佢個人無咩野識同判斷力, 但有強烈愛登心, 講唔夠兩句佢就會同你鬧交, 跟住你覺得佢好樣衰唔想應佢, 佢就會鳩叫"係咪駁唔到我"

和平手段已經用咗超過半個世紀都冇用

它們會試圖拖延並施壓獲得自己的優勢。

事實係共狗真係拖到嬴左

共產主義本身就係永續革命，唔會有和平。 利用所謂無產階級革命再吞噬財產同權力，中央集權一黨專政再推無產階級去死.......

下屆佢做到總統就好玩

對準政權 中point

中國佬就係敵人

香港等唔到咁耐

you again bro..

佢份CV就係等如完美兩隻字
比住係隔離嘅香港人睇得更清

有冇英文版本

支那會再派更多既支那狗去下馬威
搵幾隻支那狗去屙屎，一定嚇撚死美帝

好心你啲共和狗就收皮啦

幫啲保守派白人含晒又點 人地咪又係睇你啲黃皮膚唔起

而家民主黨全面執政 麻煩你地認清現實 諗下點幫手好過啦 唔好剩係識得連登圍爐

以逸待勞 要當中方無到 （拒絶會談）

again啲咩

即係你地可以撐共和黨

我就唔可以撐民主黨? 撐民主黨就唔得? 咁一半以上嘅美國人都原罪啦?

學艾撚話齋，你班民主黨嘅懦夫，唔肯親自對抗支那嘅話，就將呢方面嘅嘢押喺一班反共嘅官員同埋手足身上啦

食偉哥咪硬囉

係 共產黨就係當任何時候都打緊仗。
就算現在咁和平既年代 佢地都會用超限戰去攻擊唔同領域。

至弊呢班左癌係嚟拖後腳㗎

已經捱咗23年，4年好快過

dominion搞掂未呀，未就唔好出聲啦死肥豬

依家美國比支那撚到狗咁冇晒以前嘅霸氣
多得班左膠投件垃圾登出黎

一超時美方集體離場

所以只能以戰止戰

衰左係邊?

佢係前美國國務卿 剩係識指指點點

佢自己做個陣好好? 佢做得好 而家個47個民主派就唔洗有一大半人仲係監獄啦

佢自己無又無撚幫過香港 除左做啲無用嘅制裁 打下嘴炮 咪又一樣

你地班連登仔只不過盲撐侵之嘛 從結果睇香港咪又一撚樣 有無佢存在都一樣

簡單來講 打撚到佢地永不超生

至於香港人，保命移民啦。 唔值得死。天大地大 海外建立新香港吧。

連登仔：「支那人無一個磨菇」

香港係一早玩撚完。 丁屎咁大既地方冇可能守到

你下下話人地左癌

請問佢地拖左咩野?

右翼侵執政左4年 而家蓋官定論啦

香港香港無救到 中國中國無打殘

佢真係咁撚勁 個40幾個民主派而家就唔撚洗仲衰國安法坐緊啦

講到尾 咪又係all talks no shit

原來上個月落charge個陣肥蓬仲做緊？

但要軍事 外交 作出準備

而家真係好想睇美國俾人恰到上心口

布林肯本身就無實力、無後台

人哋上任兩個月已經咁硬。

有實力，肯企硬就唔怕

得把口？

圖文並茂用時間軸分析 PR 點用 SPIN 同 All talk no action 洗你腦，再用選擇性推文指導你既思想

你pr？

但絕對唔係好事

起我底，覺得我係PR嘅我無話可說

在克林頓政府任職期間，布林肯曾在國務院和國家安全委員會擔任高級職務。在布殊政府時期，他為戰略與國際研究中心的高級研究員，以及美國參議院外交委員會的參謀長。奧巴馬時期，布林肯為總統過渡團隊的成員。其後於2009年至2013年間，布林肯擔任總統副助理和副總統的國家安全顧問。

相反蓬佩奧之前只係眾議院議員同做過兩年cia局長

噉你可能畀人帶咗風向。

出口轉大內宣

或者民意會反彈可以壓下班左膠嘅氣燄

睇吓愛國者會唔會行動

如果佢哋想侵王者歸來嘅話

美國根本強中國好多
㩒住嚟砌絕對無問題
但現屆政府就係唔識用組合拳

西點軍校

拉攏盟友 軍事作出準備 （民主黨比共和黨好戰）

蓬佩奧強調，他譴責的是中共而不是中國人民。「當我提到『它們』時，指的是這個黨，共產黨，而不是中國人民。」他說。

拉一派打一派

西點軍校 （孫子兵法 不戰而屈人之兵）

侵在位嗰陣不嬲都係咁講

你直頭國安添

覺唔覺得比時間控方係合理嘅，因為案情十分複雜，被告人同時有大機會繼續危害國安安全？

又屈。

中國共產黨黨員人數：9191.4萬
（2019年12月31日）

支麻人無一個係蘑菇

喺外交上一定需要咁講, 佢哋針對嘅只係一個國家的 "政權", 唔係嗰個國家"本身", 或者係嗰個國家嘅人民. 但係共產黨就好鍾意三樣嘢撈埋一齊.

而且呢啲開戰之前 永遠都係要將自己喺 道德高地, 雖然咁樣講大部份連登仔又唔撚鍾意. 次次淨係識得喺度鳩叫開戰.

你繼續扮

身為軍人出身不立亂開戰

班支那人自己都享受同 中共 / 中國 三個溝埋一齊

扮咩，成段字邊有撐過？之前就屈撐警，宜家就屈國安。

至少呢啲共產黨員走唔甩

冇人想同你條垃圾五毛討論
你都有曬稿 點夠你地黎

Exact7ly.

人哋覺得國家就係自己家庭嘅延伸呀嘛

好型

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問狗眼看人妻(狗隻#30084)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

既準確又唔會俾人入到歧視
好掛住佢仲做緊國務卿嗰陣

計埋黨員家屬
1/4中国人口

你中意啦

講唔贏就五毛

好有說服力

中俄合作時
99%係俄佬搵緊中共笨

所以你想表達啲咩？

即係肥仔唔識做係正常？

咁唔識做 無經驗 點解要做呢個位？當返緊intern?

一向夾鳩著拜登同布林肯

最緊要係宜家要夾鳩拜登同布林肯強硬，否則四年後美國都分分鐘PK

班農2.0

柒登一上台中共就即刻擺哂姿態
證明條撚樣真係垃圾任中共魚肉

肥仔奧真係打共不二之選

但我相信最終中俄的夥伴關係會分崩離析，因為他們的利益嚴重不同
但我相信最終中俄的夥伴關係會分崩離析，因為他們的利益嚴重不同
但我相信最終中俄的夥伴關係會分崩離析，因為他們的利益嚴重不同
但我相信最終中俄的夥伴關係會分崩離析，因為他們的利益嚴重不同

要減肥呀
如果唔係四年後

其實掉番專，佢哋成日話要『先國後家』，分分鐘係『自己家庭先係國家嘅延伸』，所以一收到 order 移左民，都即刻可以變身，幫手做間諜